點解無人戴口罩 召喚airdrop師

1. 改個吸睛airdrop名 （設定-一般-關於本機-名稱）
e.g. 沙士2.0快帶口罩、唔想死就戴口罩

2. 搭車無野做唔該airdrop以下文宣

天佑香港 gfhksdgm

推

Push

口罩都唔戴嘅人會唔會開airdrop啊

唔係我唔想戴 係買唔到黎戴呀

amazon 屈臣氏：）